究竟香港警察有冇底線？

究竟香港警察有冇底線？
記者朋友4點可唔可以問班仆街？
叫班仆街是但舉一個底線例子

冇

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

無

肯撚定 無

冇,班狗恨不得我地死晒

冇 毅進仔心理有障礙 無接受教育 做事冇底線

底線係份糧
有糧出就咩都做得出

黑警豁哂出去
相反我地仲有底線

底線係唔會同你做義工

冇底線咁姐係同恐怖組織一樣，記者一定要問

仲未去到用真子彈，不過似乎不遠矣

警例都燒左, 仲點會有底線

Definitely 冇

阿爺支持,做野又唔會有後果,乜鬼都得

冇！

無。

64都做得出 中聯辦邊有底線

同解
唔想信 都要信

佢會答你：「你可以問PPRB」或者「我手頭上冇呢類資料」

唔該唔好再香港警察前香港警察後
佢哋唔配呢個名

共產黨冇底線

中國香港武警